可憐她，原來你才是被可憐的人

起初可憐她，最後原來被可憐的是我，還要連被可憐也沒有
有如果的話一早決斷不聯絡還有個美好的中斷